有冇人知咩來？外星生物？

已經擊殺

好似外星生物。。
訓訓下有野係我耳邊。。。之後嬲得制揸戰機射撚死佢！

係咪飛鵝啲friend

綠色喎

綠帽飛蛾

認真問

BB蜻蜓？